UPDATE滿似唔似幫鳩達含撚？

佢個食熱狗方向左右調返轉, 就係100%含撚POSE！

含撚滿

仲以為好好笑，陰公

加埋錦滿岩岩好儲齊基頭四

邊個改咁正

白白蝕左30幾萬, 含吹奶啜都要做啦

真係有辱家門

個句真乖真係畫龍點睛

有GIF

射撚滿你都就快失業啦

佢依家有無收入?

大大話話三十萬都可以射落海
咩人黎